點解韓國人會中意食活章魚，生牛肉？

啲 Oppa 食到成肚蟲

好嘔心 完全唔知點食得落口 同生咬隻牛有咩分別

仲有醬油蟹同生蝦 我完全接受唔到

我都接受唔到 對生野好抵觸

日本海膽同生蠔都唔食 甲殼類/軟體類好抵觸

順帶一提，生牛肉係好似免治咁一 pat 嘢，上面加多隻生蛋 諗起都成肚蟲

之前食過一次生蠔 吞都吞唔落 啲fd仲要食到好和味咁

做個小統計

醬油蟹好正，生食好甜
咪搞我啦，咁同大灣區鯇魚生有咩分別

同樣人地都唔明我地點解會食皮蛋 腐乳 你覺得好食 人地覺得難食過屎 一樣道理

諗起都核突，有熟唔食食生嘅，分分鐘啲屎坑蠔撈上黎

真係覺得好食唔得咩？
利申：生蠔愛好者

有類似嘅，芝士，乳酪，醋，日本麵豉醬都係同腐乳一樣用發酵方式。就算有菌都係可食用。皮蛋就係嘅，不過始終只係味道問題，冇蟲冇菌

日本人歐洲人會生食既野就會食

泡狗不了 信唔過

日本人生馬肉生豬肉牛肉都不了

生牛肉好食到仆街
你識條春

韓個案﹕吃生蟹染肺吸蟲 幼蟲遊走 入睾丸脊椎腦部

食生牛肉出事
肚痛男屙6米寄生蟲

肺吸蟲 肝吸蟲 全身爬走

歐美非其實都食生牛肉
其他就唔知

6 米縧蟲

你係中國食 牛肉全熟都可以食死人
鬼佬食咁多年一成熟又唔見死

大陸嗰啲都唔係牛肉，落咗牛肉膏姐

咁姐係唔係牛肉問題啦

生熟問題。生牛肉好大機會中招 熟嘅少啲，瘋牛中 prion 另計。你加埋地域因素睇黎條蟲應該上咗腦，你應該揾同一個地區嘅人，有食生牛肉同冇食嘅比較。control, experimental setup 。

生牛肉本身就法國菜
叫steak tartare
韓狗鳩抄

生嘢食為妙

真所以我食牛扒一定食全熟

蝦還好 蟹真係攪唔掂

以為你講和牛

好似係法式食法

德國生豬肉麵包你食唔食？

豬肉真係頂唔順

生既嘢 不了

係連登問都係個d答案啦
因為泡狗係生番鍾意生食野
唔撚識煮野食
咁上下

生食得既一定要好乾淨同靚肉
真係要睇餐廳環境點處理先敢食

蟹有好鳩多寄生蟲 應該叫醬油蟲先啱

唔得

但其他國家都有喎

歐洲有牛肉他他 加少量調味 好正
日本都會生食靚牛 有啲鋪頭直情有生雞/生馬刺身
生雞我係接受唔到嘅 但我媽咪食到津津有味
每個人嘅口味都唔一樣

活章魚你係指佢上菜嗰時郁緊？
其實日本都有 不過唔係間間有

生章魚就大把國家用佢做前菜添

今日先知原來高山菜有時會揀螞蟻入饌

tartare?

煤氣貴

泰式生蝦沙律 日本壽司咪又係生蝦 盲反？

螞蟻聽講酸酸地 因為啲蟻酸

生章魚真係好核突
但生牛鬼佬同架仔都有得食啦

好味到呢👍🏻係taste of hk食過，法國佬主理。但如果係韓國人整就狗也不屌。

最撚好笑係啲人講話海水味,你老味維多利亞成個海你自己攞個杯去裝嚟撈飯囉

你啲frd扮高級啫

韓國食開狗肉，係咁上下

未開智既猿人係咁

日本都食生雞啦 仲恐怖

鬼佬食生肉tartar

咁唔同種既生蠔，的確係有偏咸、偏甜、腥味重、淡味、肥美之分既，佢可能將隻偏重味既蠔形容得差姐

係唔廢 但唔防蟲呢師兄
就算賣個個都唔敢寫包單100%冇蟲啦
我覺得應該尊重人地文化 但唔代表個樣野冇問題

啲落後野蠻國家係咁上下

唔同地區食到既牛，來源、飼養方法、成長環境、品質監控都唔同，點解唔比較得

德國同法國

口味嘅野冇得講

好抵觸

因為韓國煮熟D野重難食

食過韓牛生牛肉，好正，肉味重，又滑

刺身海菠蘿，無味又多黏液，係泡菜至會賣呢d核突海產，但港女鍾意，痴線

咪係諗起法國人真係成肚蟲

逢韓必反

德國人食生豬肉添

依道D細蚊仔根本睇邊個國家講野

高質蟲

仲有咩油蟹。。

牛喎唔係豬喎
同埋韃靼牛肉衛生條件好高 隨時隻牛仲乾淨過你條油頭毒撚

牛肉他他好撚正喎

去德國食過 啲肉入口即融 唔係你想像仲生肉餅咁

正解 好似啲大媽嫌紅酒澀咁撚樣

半生熟牛我so far 冇乜介意，有時打邊爐都唔係碌到全熟，好有機會係大陸牛添

豬既話，由細個大都話一定要全熟先食得，仲記得第一次食黑毛豬主餐，喂仲未熟晒架wor屌，問下個廚點知佢俾笑到面黃。加上而家興低溫慢煮，我冇再抗拒食非全熟既豬

生蝦只會在高級少少既餐廳食，低級泰國餐廳俾唔到信心我，生蠔去開果幾間就果幾間，生蟹只食日本高級料理，醬油蟹完全唔敢食。平時西餐既seafood platter我習慣食之前聞下有冇臭，因為食到臭既蠔/螺/蜆，lur出來又冇manner,而且陣臭味久久不散好on9

韓國人冇撚腦 生海鮮都放到入口

死韓狗

法國澳洲美國佬全部死韓狗？

戇鳩鳩

生勾勾

生番國家

跟日本就arm，韓國d 文化同大陸差唔多，mat都可以擺落口

你一定係 連韓狗野食都吹奏

本來唔夠膽食，但見到呢個截圖就覺得無伏

生蠔都泡狗菜？韓國科學家發現埋拿破侖都係泡狗？

咁日本人都係啦
生雞生牛

泡狗有腦諗野既咩
問點解

諗起mr bean

日本人仲有生雞肉

人地覺得好食咪食囉，食野一係為飽一係為好食

佢好搞笑 自己無知仲要大大聲

你個名足以解釋一切

正宗 on99，生勾勾

樓上又捉到批寄生蟲上腦話我盲反定針對味道。

1. 我冇話味道有問題。三文魚刺身夠好味咪一樣多蟲

2. 我冇針對韓國，日本馬肉豬肉刺身我都頂唔順。

建議各位早日杜蟲

係香港食過1次韓國生牛肉，係配埋d梨咁食。
都係試左一啖就算

除咗寄生蟲仲有沙門氏菌

日本人都係，成件事好嘔心